角球King 角球心水

試行兩日，多人支持就繼續出 多多指教🙇🏻‍♂️

1

第一擊 祖雲達斯 10.5b

比條明路你
華歷簡奴 角大

即場 祖雲達斯 9.5b

一隻角都冇

等下 下半會刷c

即場8.5角大

走地5.5b

仆街 停角停撚到呢

唔屌唔俾角 1c

祖記 9.5b 10.5b 12.5s

2c

華歷簡奴 9.5b

唔要

還我血汗錢

依加上半場4c 應該都中 信念

完post啦

連角

10.5b cashed

1)即場祖雲達斯9.5b ✅
2)祖雲達斯 10.5b✅

辛苦跟我買祖記嘅手足 17c完 cashed

輕鬆

點睇國米角大樓主

Go

國際米蘭 11.5b

未派彩買唔到

今晚最後了 聽日再出😂

唔買就係贏

對左

信自己

買左10.5

5

紀錄
祖雲達斯 9.5b✅
祖雲達斯10.5b✅
國際米蘭11.5b❌

日假 小注 金澤薩雷根10.5b

上!

又0角

揾野做下 下半先刷

入唔入好

讓一球一粒都入唔到

回錯post 自膠

即場 小注 金澤 9.5b

入咩先

仆街 兩隊閪隊係到妹

入左9.5大 jump

0:0都妹 日假真係小注好

澳假點睇

絕殺角

奇蹟!

紀錄
即場 祖雲達斯 9.5b✅
祖雲達斯10.5b✅
國際米蘭11.5b❌
即場 金澤薩維根 9.5b✅
金澤薩維根10.5b✅

信念好緊要

威靈頓鳳凰 10.5b

入10.5b 勿allin

入啦 少少先 1.7都唔錯

小注 威靈頓鳳凰11.5b

針

Miss 左11.5 可以買咩

12.5

4c

即場 威靈頓鳳凰13.5b

即場威靈頓鳳凰14.5b

咁快六隻點玩

樓主追大?

不 夠就好收手

晏少少會叫大家買反細 不過未係時候

12.5s

開到17 sor

買左15.5s等跳樓

不要亂買希望你中啦

我感覺一係15 一係16

咁大鑊不過我跟哂你買左之前幾注大

咁ok啦

唔計list 有多餘錢可小注4.5/5b

辛苦手足 10.5b 11.5b 13.5b 14.5b cashed

角球KING紀錄
即場 祖雲達斯 9.5b✅
祖雲達斯10.5b✅
即場 祖雲達斯 12.5s❌
國際米蘭11.5b❌
即場 金澤薩維根 9.5b✅
金澤薩維根10.5b✅
威靈頓鳳凰 10.5b✅
威靈頓鳳凰 11.5b✅
即場 威靈頓鳳凰 13.5b✅
即場 威靈頓鳳凰 14.5b✅

堅勁 等你下埸

多謝手足支持 希望你15.5s 冰c

恭喜有跟嘅手足 goalllllll
威靈頓鳳凰4.5/5b✅
不過唔計list list只計角球

Cls 17c

下場挽18:00

支持 btw 玩

挽你老母

小注 利雲特 9.5b

師兄有咩得罪你 贏錢仲屌老母

佢屌你錯字

利雲特 9.5b 小注好 西甲角有時會撚賭仔

角巴睇住直播買？

支持

睇365bet

準備開波 即場再睇下補唔補

Gun jor 發現樓主都淨係鍾意買大

買大好過買細練心

唔係 我係爭係揀我有信心開大嘅波買 唔大唔開
因為我唔鐘意練心 買細驚足全場 點解唔揀有信心大嘅買

2c lets go！

其實都係嘅唔係大就係細㗎啦

3c

留名 我都鐘意玩角

11.5b入唔入好？

呢場唔玩即場 唔好追落去
下場7:30

我唔玩呢場嘅即場 西甲角撚賭仔 等7:30

6c

繼續刷角 支持

破例 即場小注利雲13.5s

小注！！！

13.5 s睇怕要練心 ，想問七點半果場可唔可以早啲出就上飛機

7點趕得切？

跟到起飛轉飛航mode

okok

都要收到先得ga

-1C

7:30 波琴 9.5b

10c!

想買科龍9.5

10c了 多謝你

半場收錢

半場收錢 謝手足支持

開心

個13.5s 希望大家真係聽我講極少注 9.5b先係重點

樓主平注一注幾多咖？

樓主即場角細入得過？

我平注150
如果叫大家極少注代表真係冇乜信心玩下 就20蚊
真心提醒大家點都好勿allin 長賭必勝

信心注？

樓主點睇角球

賭無必勝 都係嗰句平注 我買150
大家按自己能力買 勿allin

角球KING紀錄
即場 祖雲達斯 9.5b✅
祖雲達斯10.5b✅
即場 祖雲達斯 12.5s❌
國際米蘭11.5b❌
即場 金澤薩維根 9.5b✅
金澤薩維根10.5b✅
威靈頓鳳凰 10.5b✅
威靈頓鳳凰 11.5b✅
即場 威靈頓鳳凰 13.5b✅
即場 威靈頓鳳凰 14.5b✅
利雲特 9.5b✅

明白

支持樓主

其實點睇幾多c

西甲角又撚賭仔半場角大 下半場停哂c

應該14 15完

7:30 波琴 9.5b 平注勿allin

係

唔好賭啦 唔賭便是贏

yes!

希望大家長玩長有，個PO KEEP住落去

冇錯

大家唔好撚新手b 姐係大 s姐係細
不過如果唔識真係唔好賭

16c

樓主應唔應該小注即埸角大 主隊打少個

15.5gel

痴左線 西甲18c

20:00 基達菲10.5b

波琴 3c 有冇手足有gun實？

有

19c cls

GUNED

跟ed

繼續刷

跟實樓主

快啲刷啊

刷佢老母

波琴快刷

突然停角 快刷

快刷

5c 爭5c 安全 下羊會刷得好勁

想買即場曼聯 樓主點睇

Gun

Mu 有心水？

ching 有咩網睇即場角球數推介

球探

Gel

曼聯 我本身有諗過 但最後決定唔要
大家自己有信心就去

西維爾果場10.5 b 好想重注

狗會唔比人買9.5B

勿重注 平注 長賭必贏

感激！

千祈唔好重注，慢慢贏

已買9.5b

即場 西維爾9.5b

西維嗰場晏啲會刷 等 唔洗急 信念

集氣

再提大家多次 唔好重注一場 我都會有失手嘅時候 長賭必贏

記得岩岩有手足問我要唔要科隆 科隆我都有睇 但最後精選波琴俾大家 科隆半場2c

咁曼聯呢

下場應該買9:30或者10:15

我有睇過 但放棄左
你有信心就去

等你！

一齊集氣 屌尻閪維

西甲4C，角球 gogogo!

新手一問，10.5b即係10.5角球細？唔該巴打

大

10.5between

新手建議熟規矩先玩
一係就平注跟 唔想你損手爛腳

即係開11c收米，低過11c收皮

b=big

5c

真係唔知樓主點睇得出，但多謝樓主的努力

買左20蚊，中左可以買個漢堡包做宵夜

唔該哂各位熱情巴打
慢慢跟大家學野先，西維爾係咪冇得買啦？

M記加大

有 但唔好買呢場 等下場9:30/10:15

西維比人入仲唔狂刷
利伸9UP

KING點睇英超?

西維5c 唔好停!

咁燈唔好入黎

西維爾狂刷角啊🚩！！

撞到暈撚埋

收到！

新手留名跟下場100

曼聯呢隊波唔係點刷c(打法問題)
唔穩陣所以唔買

有本先好100 冇本少少少少咁買

西甲6c
英超4c

得愛記刷

波7

即場有咩啓示
見到英超都狂刷

6球

波琴 －3
西維 －5

西甲12碼加紅

即場 愛華頓 13.5b

西甲打緊手球

小注14.5b

波琴欠3
西維欠5

8c

小注好

一有紅牌就好難刷角球，仲要主隊win緊2粒

西甲7C

真，大注好易抄車，試過N次

爭4球姐 唔洗驚

唯有集氣！哈哈！世事難料

波琴-2
西維-4
曼 -9

阿仙奴角大定細好？

14.5心臟負荷唔到，極小注算

10:45出 太早 想專心呢幾場先

拖肥領先即冇刷角
都係等下先

9c!

我都係極少注

Thanks 西維爾應該收得錢

波琴-1

波琴準備gel

曼又一角

愛華頓7C

樓主 西維果埸追唔追11.5b

之前跟唔到

仲會有，慢慢等ching心水

唔追 贏夠就算 等下場

好!

樓主呢個心態買波長買穩嬴

係，跟心水仲要跟埋心態！

請收小弟為徒

波琴停左好耐c

有古怪

十分鐘

唔洗多,1隻就夠

唔通9c完場

英超15.5b?

波琴快刷一隻呀

67停到82

我都未見過

狂刷角啊🚩！！

唔要神級中位數呀

肯定有人係到gel波琴

集氣！！

兩邊完全無攻

-1c

客得1c on99

原來係你

屌快撚D刷!!

好緊張呀！

下次早少少講

無了

波琴-1
西維-4
曼-7

刷呀

仆街 停左咁耐

屌你 刷足全場 停30分鐘

加幾分鐘

豬了

信念

絕刷

補2 屌老尾 針了

停30分鐘做咩撚野

認輸

神9完場...我一跟就西sorry大家

唉

係咪無得食漢堡包啦

西維有麥記加大

預計3連豬

其實呢啲嘢真係好邪

角球KING紀錄
即場 祖雲達斯 9.5b✅
祖雲達斯10.5b✅
即場 祖雲達斯 12.5s❌
國際米蘭11.5b❌
即場 金澤薩維根 9.5b✅
金澤薩維根10.5b✅
威靈頓鳳凰 10.5b✅
威靈頓鳳凰 11.5b✅
即場 威靈頓鳳凰 13.5b✅
即場 威靈頓鳳凰 14.5b✅
利雲特 9.5b✅
波琴 9.5b❌
即場 西維爾 9.5b
西維爾 10.5b
即場 曼聯 14.5b

海登 波琴
2場都中位數9C

求下你唔好跟下埸 我3x1斷呢埸

仲跟左邊場 講埋等手足咪訓身

馬會神中位數

on9 一跟波圖就輸

琴

西維爾又停角

真心知自己燈或者無運就停一停啦

西維冰左15分鍾

西維爾同曼都跟足

等樓主9點半場次

嬲撚到震

賠翻三個漢堡包俾我

唉 係3連針

對唔住手足等10:15

獌買咗10.5b 有啲想追即場執多啲但即場買親都輸

咁真係大撚獲

比我講中左

如果個燈神買我就唔跟啦

排斥佢啦

小問題

跟佢反水

樓主加油

20分鐘夠晒

唔洗對唔住！都未完！信念呢！

繼續跟實樓主

西甲10.5b -3c
英超10.5b -3c
狂刷角啊🚩！！

半6全8

精選左場00:00 嘅比大家

兩隊閪波 RC

留名跟

西維

扑街紅牌累事

對唔住所有手足 閪波琴同閪維搞到大家輸錢同事希望大家明白真係唔好allin

同時

平注左

西維爾9C

9.5b

希望

2c more

支持king

King sir加油

12點

曼聯輸到四球係咩構造

再一次對唔住手路^_^足

跟到個兩場 就都係9角完

對唔住手足

半7全9

如果冇紅牌真係會開角大

半7全9要食二手包

唉 好sad

要去執人地d野食？

冇話必贏 支持

咦！好似10c

唔玩西甲了

00:00 mark 實

冇 9咋

買咩？

Sorry 睇錯
等12點

角球KING紀錄
即場 祖雲達斯 9.5b✅
祖雲達斯10.5b✅
即場 祖雲達斯 12.5s❌
國際米蘭11.5b❌
即場 金澤薩維根 9.5b✅
金澤薩維根10.5b✅
威靈頓鳳凰 10.5b✅
威靈頓鳳凰 11.5b✅
即場 威靈頓鳳凰 13.5b✅
即場 威靈頓鳳凰 14.5b✅
利雲特 9.5b✅
波琴 9.5b❌
即場 西維爾 9.5b❌
西維爾 10.5b❌
即場 曼聯 14.5b❌

00:00回歸

曼狗跪求1角🚩🚩！

等12點

比狗會挫一挫條銳氣

小注 皇家馬德里 9.5b

半注

本人推介 S G 角大

係psg

支持 我都睇中 不過晏啲先

半注 皇家馬德里

跟

支持！

重拾信心！

可摸以出埋阿記角先

屌四連針就咪累人啦

賭無必勝 我冇用槍指住你叫你買 你咁叻就唔洗跟我 自己買啦 係咪

皇馬刷!

一係skip 一係買10.5b
我prefer skip 但如果係球迷想買就10.5b 半注好喇 勿allin

角球King😎😂
1)清水心跳9.5b✅
2)紐卡素噴射機 10.5b✅
3) 紐卡素噴射機 11.5b✅
4)即場 大分三神 8.5s✅
5)即場 紐卡素噴射機12.5b✅
6)即場 紐卡素噴射機 14.5b✅
7) 即場 紐卡素噴射機 15.5b❌
8) 即場 紐卡素噴射機 17.5s✅
9) 即場 紐卡素噴射機 18.5s✅
10)西悉尼流浪者 11.5b❌
11)即場 長崎成功丸 13.5s✅
12)AC米蘭 10.5b✅
13)AC米蘭 11.5b✅
14)曼城11.5s✅
15)曼城13.5s✅
16)即場 基羅納7.5s✅
17)拉素 10.5b✅
18)即場祖雲達斯9.5b✅
19)祖雲達斯10.5b✅
20)即場 祖雲達斯 14.5b✅
21)即場 紐卡素11.5b✅
22)國際米蘭11.5b❌
23)即場 金澤薩維根 9.5b✅
24)金澤薩維根10.5b✅
25)威靈頓鳳凰10.5b✅
26威靈頓鳳凰 11.5b✅
27)威靈頓鳳凰 13.5b✅
28)威靈頓鳳凰 14.5b✅
29)利雲特9.5b✅
30)波琴 9.5b❌
31)即場 西維爾 9.5b❌
32)西維爾 10.5b❌
即場 曼聯 14.5b❌

没錯，抵果D人輸死，吾識賭學人赌，輸左又賴人

我琴日到今日嘅角記錄 唔鐘意可以唔跟 冇強迫

皇馬 半注既計唔計

沒 吾 賭

叻嘅 就自己賭 唔好跟我

計

唔洗理佢啦
又唔係必贏
我買角都係一半一半

我都係人 我都會連贏或者連針 如果真係輸唔起嘅唔好賭
賭唔適合你

11點2場英超角10.5B去馬

支持角球king
等你繼續出

樓主有無得諗

皇馬10.5b 睇黎有機針
皇馬連攻都唔敢攻 好難有角

可以 但小注

如果逢賭必嬴 個個發晒達 唔洗番工啦

皇馬都針

你自己話長賭必勝
咁你講哂啦

又針了

長賭係必勝 我賭3個月贏3皮
我今日針4場 算係咩？

有角買？

樓主唔洗理佢地啦
你出心水大家有權自己揀跟唔跟嘛

我爭係今日鳳凰嗰幾注都贏千蚊 咁我呢4，5針輸500蚊
咁又點？

block 9 d傻閪呢d人輸打贏要

其實都唔洗覆呢D人，直接無視。哈哈

又話平注150

樓主11點法甲角大點睇?

樓主不如開個private tg 出水

你自己問下班手足 真係琴晚到今日跟實嘅仲正數緊 你跟中針嗰幾場又屌哂地 冇錢輸咪唔好賭囉 你咁叻點解唔自己賭呢 你一係就係隔離開個post同我鬥唔好係到屌地
其實我仲有講明冇信心嘅半注或者極少注玩下 我個list雖然係4連針 但你要留意番個投注額喎 曼同皇馬輸幾十蚊咋
西維嗰場我控制唔到佢紅牌咖喎 我叫手足買10.5b 半場都6角啦 明顯係大嘅趨勢 波琴一樣半場6定7角 全場9.5b開唔到大家都呆左啦 一句講哂一係係隔離開個post一齊鬥角 一係就戒賭 賭唔起真係唔好賭呀師兄

唔洗理佢地講咩繼續支持King Sir

嗰場 我選擇skip

好 收到

大家係咪prefer 我開tg?

好

king sir玩唔玩11點英超

support

趕絕煩人

唔玩

皇馬4c

只俾king sir fans 跟

雖然冇場場跟足 但都支持樓主
而家命中率已經好好

準備等樓主心水

啱啊

大家係tg係咪comment唔到？

感謝樓主

king sir 都係想大家食晚飯有得加餸。
無話跟完可以買樓